其實我想同妳講...

妳知唔知你男朋友每晚offline之後都會同另一個女仔傾電話FaceTime
知唔知妳男朋友會同你講OT但其實喺拖住另一個女仔行街食飯睇戲
知唔知妳男朋友帶個另一個女仔返屋企
知唔知妳男朋友另一個女仔上過床
好心痛 希望妳睇到

人地一早知啦

絲嚟 喺望到條仔真喺呃得嗰fd好勁

咁點解唔直接話佢知

女嘅一直都覺得好幸福 第五年都好似熱戀期咁sweet 真喺唔忍心講個真相打擊佢

你值得更好的

人地嘅野關你撚事.jpg

你應該搵好證據 再同佢講 你朋友遲早都知

你知唔知gay佬個女朋友只係煙幕

你地以為咁樣留tg就唔會俾人ban咩

係會ban